尋日終於影到比較確切既證據警畜入面有老解

係咪應該開始諗下點捉佢地出黎
曝光國際